[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (475)

點啊 傻閪 盃就已捧 理撚得你 你隊鏝城捧到未